同男友打賭連登白禮頓定猁勿賭多球迷

我估白禮頓多
佢估猁勿賭

我贏咗就佢應承我戒賭

正評：白
負評：猁

推

gay?

你真係？

咁樣統計 曼迷都變白迷啦

又拉曼聯落水

白禮頓勁呀

都唔知你做乜鳩

做左30年白迷

獌多

P

好長情